{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70566&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주해울독채펜션"
    },
    "text": "200坪の敷地に位置するペンションは、2階建ての一戸建て住宅0棟で構成されています。 室内はモダンな感じを持っており、キッチンとトイレはホテルレベルであり、すべてのオプションが提供されます。 金陵海水浴場は車で7分、金オルムは車で6分、シンゲムル公園は車で7分の距離にあります。 連休および祝日には、最低2泊以上の予約のみ可能です。 入室は6:00から可能で、退室は22:00以降です。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルができ、利用時間は6:00から22:00までです。 総人数が定められた最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されていません。 この条件を破った場合、強制退室及び払い戻しはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何階建てですか？",
            "answer": "2階建ての一戸建て住宅です。"
        },
        {
            "question": "キッチンとトイレの設備はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルレベルの設備で、すべてのオプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "金陵海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "金オルムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で6分です。"
        },
        {
            "question": "シンゲムル公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "連休や祝日の予約について教えてください。",
            "answer": "連休や祝日には、最低2泊以上の予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間やレンタルについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルができ、利用時間は6:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数制限や料理制限について教えてください。",
            "answer": "総人数が定められた最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の宿泊利用について教えてください。",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておらず、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されていません。この条件を破った場合、強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 398
    }
}